英格蘭新亨利強勢登陸英超

靚到

又靚又舒服

個龍個種絕望

又25

查比亞個球靚好多

勁過亨利
有種派路飲住紅酒踢波嘅優雅係到

好舒服啊